有無人大部分whatsapp gp名同相

都係用你嘅柒相同柒事命名

Yes